[突發]觀塘遊行telegram group owner被捕，請各位盡快退group

2224 提提你：今日觀塘遊行telegram group的admin在group內宣佈group owner被捕，請各位盡快退group，如大家曾在group內發表敏感言論，請先行刪除訊息，再退group（Desktop 版tg 操作較方便）

push

搵外國人開

推推推推推推推推推推推推推推推

Push

推

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場